【約旦直擊】曹星如明晚踏上衝奧征途 同級對手臥虎藏龍（附直播連結）

【體路安曼直擊】「神奇小子」曹星如（Rex）香港時間明晚（7日）將踏上衝奧舞台，在東奧拳擊亞洲及大洋洲區資格賽男子羽量級16強迎戰塔吉克拳手薩基索夫（Bakhtovar Sagizov）（1-4-0, 0KOs）。

假若Rex成功過關，將有極大機會在8強硬撼世界冠軍人馬。另外其他同級選手實力臥虎藏龍，即使Rex擁有7年職業賽經驗，但要在20位強手之間打入前6奪東奧資格亦絕不容易。

最快取得東奧入場券的方法，就是直接晉身4強，但假如Rex不幸在8強戰落敗，他將會落入在周三（11日）的名次賽爭奪前6姿態取得奧運資格。倘若未能成功，在5月於巴黎舉行的世界區資格賽將成最後闖奧機會，與其他洲份未能晉級的拳手，力爭最後4至5個奧運資格（取決日本能否獲得東道主名額）。

東京奧運拳擊亞洲和大洋洲資格賽直播連結

東奧拳擊亞大區資格賽港隊賽程
香港時間3月7日下午5時起開始
女子蠅量級（51公斤）16強：歐盈盈 VS 米諾（菲律賓）
男子蠅量級（52公斤）16強：譚駿軒 VS 雲活（澳洲）
男子中量級（57公斤）16強：曹星如 VS 薩基索夫（塔吉克）

曹星如衝奧之途
3月7日晚 16強對薩基索夫（塔吉克）
3月9日晚 8強*對米薩夏利諾夫（烏兹別克）/蘇蘭基（印度）
3月10日晚 4強戰*
3月11日下午 第6名名次賽**
3月11日晚 決賽
*若晉級 **若8強戰落敗

曹狗，你班團隊無得救

又將對手神化，之後打贏又吹到自己好x勁

第一round對個魚腩 應該冇問題喇掛
贏3場就拎到張飛 佢咁都唔得真係可以壽味

臥虎藏龍㗎
個個好打過井上

屌你打打下職業番去打呢d垃圾賽
淆底獸 睇死佢打完奧運退休

屌啦，支持真香港世紀拳王牙如奧運稱帝

牙曹一拳打嬴井上啦

君如真係輸，班pr會點講

職業同打奧運完全兩種運動， 應該都係收皮

改名叫中國如啦

笑死
佢有今日咁既地位
全靠PR姐
香港人智商咁低
沙包拳王都吹奏
怕條撚咩

大技 一句話星如係黃
就成班傻鳩爭住含啦
唔洗驚

好難忘當時班pr

入晒波台屌9我地，話唔撐佢就唔係香港精神

連登仔一拳打到佢入icu啦

其實佢羽量級，打x死佢唔出奇

職業拳手走去打奧運做乜

神奇小子曹星如根本就冇刷排名